可唔可以change 個會員編號

87428

87死二百

幫我改全部88888得唔得,俾87428 佢
名已經沒得改,要限我三十日

搞到識唔到女朋友
都係拜你admin 所賜

屌 笑撚咗